會員裁判官打一世飛機（12）

笑撚死我

都係樓主害佢

佢應該係想同你爭1000 但你快過佢

判官清

你個留位留得好靚

笑死

抵啦

尾尾幾個都差腳落黎推post，
判官清唔好彩

真係笑9死我搞到我喺街大笑咗

哎呀唔係你

等緊判官巴入嚟

估唔到記得絲都推

佢都冇飛機打 驚乜

慘慘判官清

怕左 個詛咒太惡毒

佢知唔知自己1001左

會員裁判官轉世完畢
詛咒已完！！！

就係諗住得啲清係到互相傷害嘛

禾G！

中咗冇得幫人打呀

唔係要幫人打一世咩

終於忙完有時間食飯
大家食咗未

都幾攰

食咗

食左，就黎又開工

冇話唔俾休息既

一日可以休息幾耐

食飯半個鐘 訓覺4個鐘

痴線其餘時間都要

鐵柱磨成針

應該知

無唔無賴啲

留名 裁判官巴係咪幫打飛機

係呀 幫你打

岩岩買咗 翻緊屋企

幾時轉咗呢樣

不愧係最大同志論壇

到底會係條仔慘啲定記得絲慘啲

屌你笑撚咗

睇到個標題笑死左
呢個詛咒永遠都會係到

變人乾

你想佢幫你磨成針

佢敢打 我敢磨

新po留名 查李仔Ho ball

tui lee gor

我問得 梗係佢幫我打啦

我都想翻屋企

查李仔出來！頭都擰甩佢

今日又叫外賣

未到食飯時間 我同上司已經開始食

叫上司幫你打

叫你上司幫你磨成針

雖然我都有份推

佢又無搶1001

搶咗先無得幫小毒毒打 無搶就可以幫你打

無落uid 可以改名

今日最後堂食 做咩唔爭取機會

而家出完門會覺得自己好污糟 唔出好過

怕醜了

咁快就12新po留個名

我都想堂食 出面好曬

你同上司一齊踎街食？

post名毒到

好慘

新post又留名

係貨櫃度食

早晨啊大家又一個post

出街翻工都好驚
仲係好多人翻緊工 香港人

巴打做邊行

仲早？三點喇就

LM等睇樓豬開post開到120都未食到毒毒

對食

樓豬趕住翻屋企

Btw佢睇咗我msg了
希望完啦今次

三點不露

樓豬想放棄

我呢幾日放假 聽日都要返

放過自己

你班痴線佬10日就開到12
諗諗下120都好快到

真毒撚好易對人有好感 你諗你啦

工程撚

三點都好早啫早排瞓到夜晚8，9點先起身

咩係放假
我連工都冇得放
公司呃我下晝可以wfh

學生part time係咁架啦 我唔喜歡返仲可以射波

佢倒數同你出去進展都唔錯吖

已讀？放過自己啦絲打

唔好放棄呀 你仲要幫佢生仔架

當返去見下同事日日喺屋企乜人都見唔到

唔好放棄啦

樓豬唔知佢想點

未懷孕放咩棄

.....

樓豬痴咗線

已經開始慣了

個感覺唔同咗之前幾有火花

又繁殖

依個時期要落site 應該好高危

係咪因為無得見咋
一係加速懷孕 火花立即返嚟

樓豬個種膠力真係一日超越一日

點加速

佢好冷淡

毒撚唔理佢就日益嚴重

其實係佢自稱毒撚定你認定佢毒毒
頭幾個po無全部追晒sorry

懷咗孕都好難確保佢會唔冷淡

原來你都咁aggressive
打左電話未

屌你 樓豬不知幾正常

撩佢傾電話或者撩佢玩下驚得唔得呀

打去加速懷孕

Book間酒店淨係食lunch

你提出左一個好重要既問題

咁緊係射得就射 出面咁危險

佢又無話自己係毒毒嘅 係我識佢啲fd 佢啲fd話佢毒足十幾年咁啦

好呀

淨係食lunch點加迎

會唔會佢收埋得好深

希望快啲有人黎接走樓豬 好擔心佢

個PO既毒L definition 要再度演繹了

速

老人家嚟？唔識用ig?

就嚟賜予佢白卡

有精神病既人都會話自己好正常

介紹我個醫生畀佢

我好正常呀屌哂你地

今晚打啦！

咁你正唔正常

可能咁多sis口中嘅毒毒都係扮毒食囡囡

用ig call佢 問佢做乜唔睇

得視象

射入面仲危險喎

打去問 喂想唔想生仔啊

上星期有個師傅確診 宜家全部師傅要等病毒檢測報告 無師傅返工

我睇咗啲乜

都幾直接

咪咁痴線

你係咪開錯台

Reply佢 ig story開話題？

唔通直接同佢講book間酒店扑嘢咩
上到去做乜都得啦

咁open

咁快決定我會依家開始一路驚到今晚

唔係成人台啊

訓醒又開到12
好勁呀你地

琴日先追完10 之後覆咗一陣11
跟住就12

放棄咗追post 除咗樓豬同毒毒嘅進展之外

居然無叫佢哋繼續返工

而家有乜嘢進展

無 所以唔洗追

你哋好癲 我（11）都未睇 就已經開（12）

樓主同小毒毒有冇進展

係唔係堅城建築

師傅唔驚咩 主承辦商未出聲 班師傅已經話自己停工一個禮拜
而且地盤老總都要行地盤 你做佢地唔驚死咩

唔係啦

你想伏我？

我特登隔咁耐先覆
佢會即刻覆先奇
睇咗咪算好
唔覆我好過
唔想再擔心佢幾時覆喇 勁攰

：想偷我雞

搵人接佢唔該

同事wfh
得我條team要翻

宜家反而係佢搵我我仲攣

好驚要ot 好攰呀媽

笑到覆唔到佢又講得啱喎

我好純，唔知你地講緊乜

WTF

你又純？

充滿本能

吓我擺明全po最純

哥哥比你地班小弟弟小妹妹嚇到心都離一離

喂你 過黎 幫我打飛機先啦

估唔到大家都有咁深切嘅慾望

好直接呀救命

係你地乍 唔好拉埋我落水 我冇你地咁淫蕩

本身都好隱晦，點知愈嚟愈露骨，我都跟唔切

點跟 樓主帶壞了我們
我明明乖乖仔嚟架嘛

我覆個陣諗住係第一句有啲問題
點知係第二句

笑死 樓豬躺著也中槍

呢個po好癲
我都係走先

下？樓豬出名pure true

樓豬都走先 好不安

我驚你dm多次佢都唔覆 你之後會無勇氣再咁做

叫common friend開whatsapp group chat
你哋喺group講陣嘢 再pm佢得唔得

幫緊你幫緊你

下你乖乖仔

玻璃巴又扮

希望係最後一次講佢覆唔覆

今日又食熱狗

污染晒大家 我都出返去先

你地個個都有經驗 我冇經驗唔識

你唔係拍過拖架咩點解唔識

食神威巴條熱狗腸

我個啲係純潔既愛 拖下手仔都驚會有bb

喂點解變左ship我地架

真係純純的愛冇邪念

又食腸

mos個辣味熱狗真係好好屌

救命

So qqqqq

mos 和牛堡

以前有個南瓜野菌牛堡秋天出
依家冇再見到了

......

癲少陣啦

點睇你個post變成咁

原來毒撚都可以比女追

下次我真係真係會開係成人台

咪咁啦我都想介紹啲女仔fd你識

但係絲打們追個啲都唔似係毒撚

如果出雞胸堡就正喇

真

我都想俾人追下

我介紹啲護士女女比你識好唔好

樓豬救我

真

你試下拎我副眼鏡
天水圍追到入小西灣都得

你唔驚我嚇親人咩

行得 而家搭車入嚟

我驚我太毒嚇親人呀

怕醜大隻老實消防好仔

個market一定好撚大

咁你要改變下自己先 巴打身型已經係一個優勢 相信性格同外表方面再執一執應該唔難識到女仔

當你係Brian cha 咁skip 左去

又係深淵巴

消防清驚啲護士太惡好過

屌，仲諗邊個係Brian cha

之前同屋企人去飲 見到啲護士姐姐飲大兩杯衝上台問有無人肯要佢

If you don like it, quit it

點解毒撚咁難追又話成日搵 嗲兩句就落搭

牛堡我鍾意freshness burger
可惜香港既freshness已經退出左

護士都好dry又大壓力

護士好多臭g

絲打有冇諗過可能佢係偽毒

變咗做媒人post

怕醜大隻老實消防好仔

以前公司附近有mos，
後尾摺左，好耐冇食。

你都痴線，多老姑婆就真
多臭閪但冇乜臭G

你要唔要食左佢

咕姑固你幾時先溝到女

佢地面前，
老姑婆唔講得，
會比佢地打死

我改歌講林鄭都欺凌你咩

知更鳥條仆街仔欺凌我就真
第一個comment已經教會緊，搞到後面全部人都教會

石女

頭先搭地鐵 企唔穩挨咗落個米八大隻仔嘅手臂度

護士返工時間成日轉黎轉去，好易偷食架

原來係gay 嘅

笑撚死

男護好多mk滾友
姑娘反而冇點聽過偷食或者做雞

利申 醫療行業

mos=我同fd囝飯堂

入去食腸

你唔使唔認啦

認真 今朝我搭黨鐵 隔離個女仔係咁釣魚挨落我度
我好想同佢講：無所謂 挨啦

我個fd好鐘意食辣熱狗 食完熱狗 用薯條點d汁食

神威清唔好成日FF

認真 細細粒 黑長直

今日有望準時收工
集氣希望佢唔覆

準時收工

唔知係咪留係屋企太耐
成日心情好差

都會
好悶同成日比公司call

我仲毒過佢

坐係度矮我半個頭好少有架
不過應該出黎做野啦 著suit

少接觸人 好似會抑鬱

查你清平時有冇被護士姐姐串

已經唔係幾想講嘢 但係又好空虛
想搵啲野做 但係又做唔耐

我以為大好大 點知原來同我差唔多

呢度得我old seafood
我舊登過黎

少接觸人，
我應該唔會抑鬱，
成日單拖嘅人冇呢個問題
完全冇人另計。

唔係，
我係成日串護士姐姐
見到果陣
都好耐冇見

我都係

去攬住神威清，
佢都空虛

old seafood

但係我好似年紀都最大

哥哥姐最多

但係你最天真

好正

我都係 嗰期咁啱有得用普通email開ac

今日超額完成
做完野就想搵佢問佢有冇好好地搵工
我個犯賤心又黎了

膠登都有上過吓

要睇準時機開要搶㗎

諗其他啦
揾同事仔，
求摸摸頭，
讚早收工

好正 有時熄燈嗰陣會去睇下

仲多唔多人上

個標題咩事

唔多啦 舊登都無乜
好似仲有個叫郊登

詳情睇返上個post

要睇返（11）最尾果板

我應該大過你

這個可能快啲

好彩唔係 (10) 果陣講
唔係我就GG

講左又唔同玩法

唔知架
果陣都係唔覺意中左
覆完先知

真係準時收工
好感動
搵下同事先

我都係
天降奇蹟

我29喎

巴絲：讚我啦，讚我啦
同事：咩事
巴絲：我準時收工
同事：叻啦叻啦
巴絲：要摸摸頭
同事：屌，我未收工呀

咁搞笑

29姐

認輸了

佢wfh
做自己既老細

吓

wfh幸福版

依排朝早冇塞車 早左返office 仲可以早走添

護士真心respect

So Happy

咩道理
點解我幾點翻都冇得早收

咁遲到囉

實得架
遲到一次囉
以後唔使翻

男同事養

Problem solved

遲到都係6點走架啦

同佢傾緊計
佢似係多野講人黎
一覆就好長

對你先係咋

快比囡囡話hea覆

3點3 屌個下午茶外賣 unun 腳返到去食完先開工 6點準時走人

利申：FF

記得絲口甜舌滑

怕

講事實姐

想了解下佢
唔知點入手好

咁又無食外賣既

你哋多數傾啲咩

識親既護士仔女都冇幾多個正常

我唔使要秒回
認真覆我就得
之前個個即刻覆但根本冇睇我講乜

你介紹我 唔洗你幫我打飛機

屌下公司點壓榨我地
都係啱啱開始傾

可唔可以唔好翻翻去呢個topic到

我都係又酸又宿個類油頭毒撚

+1

之前返邊到，住邊頭，
返工遠唔遠，wfh係咪好開心，
屋企有冇人貓狗阻住開工，
wfh 午餐食咩，
自己果啲又講下囉

咁佢會唔會講吓自己嘢

係
一到夏天要帶多支止汗劑出街

咁護士姐姐點識人㗎

話題銀行
有一半已經知
問下其他野先

護士仔女唔多正常先係正常

佢會講下佢supervisor 點壓榨佢
我就好公平成間公司一野過屌

聽落都幾搞笑幾qq

講毒我敢認第二 冇人敢認第一

me3

但佢真係好慘
佢個post啲野我聽落都唔想做
聽佢呻下都幾好既

得閒慰勞佢幾句啦

人生中第一個識既係app
日日叫春話冇仔

朋友搭朋友，
我啲護士朋友係旅行行山識返來

男護士

佢做老人科女病房

諗起告別單身23年個Post
到你22歲就可以告別單身21年

完全冇依個問題 究境係好定唔好

近排知道既就讀nursing仔仔
有女朋友仲聊個未成年妹妹做sp
正一臭鳩嚟

正啦

我係油面毒撚

見到第一句已經知你想講咩

這種好賤格
我識果啲正路但唔正常

咁我唔知

咁我都係自己黎啦

冇話好唔好，應該
性格鐘意群體定單拖啫。

判官清堅決要親自出手幫神威清......

等我幫佢斷捨離左就冇煩惱

個妹妹已經講明有對象
佢仲不斷撩人出嚟

成日輪更，
放工都攰死左，
少時間出去識人。

對唔字大佬 我唔敢喇

呢位巴打過來比我檢查下

畫風突變

M底

佢係咪收咗皮

cap圖放上連登等個人渣多啲人識

竟然係咁

呢個term好好笑

邊度識到未成年囡囡

諗諗吓又真係喎

育嬰室

幼稚園，仲有中小學

中學 學生妹 學生哥

記得絲太偏激啦

幼女育成計劃

好心咪再捧埋啲豬閪上神枱啦

仲蠢過劉馬車

你講幼稚園唔偏激？

叫樓豬生囡咪有

點解叫電子雞既

今朝先睇過佢ig 電子妓有增無減

親手湊大

真心唔明咁賣相做乜鳩

Patreon賣祼照

點解

錢囉 不過又唔可以話係雞嘅

見到大肚婆好book定喇

錢真係易賺

大細都要

因為大把傻仔俾錢買

求其露少少就賺層樓返黎

哇開始懷疑你係紅巴

出賣自己身體賺錢 咁都唔係雞

有料 你主動去識人？

咁又係，有求先有市

又唔洗露曬又唔洗俾人屌

可能係㗎

上次就扑縮條肥歡喜

今次呢兩條女 邊有人咁蠢影自己犯法上網架

劉馬車都醒過你

你有我會買

咁識玩既你

虛榮心作怪

要埋個老公都得

咁AV 女優係咪雞？

諗起嗰條強姦汽水機片

佢都未覆你 你又想撩佢

好chur

唔好再理佢，佢已經係past tense

唔叻 好怕醜同埋完全唔識同女仔講野(面對面)

有時係要啲尷尬先無咁「朋友」feel
其實我都唔知點break
我都唔知break唔break到

AV女優係三文魚

咁你今次有對手喇
我同人鬥毒未輸過

老喇

Miss Pun你比人狙到煩，明白嘅，唔好做KOL囉，Quit KOL囉！你成日都會比我地狙㗎by the way，因為我地有好多人睇唔過眼你食社運光環by the way Miss Pun，我比一個建議你，唔鍾意Quit咗IG佢。得唔得？！O唔OK?

Quit咗KOL佢，因為我可以 guarantee一樣野，你會不停比人狙嘅，唔好問啲咁幼稚嘅問題，我唔知俾人追擊煩唔煩，我自己都覺得煩，因為我成日玩facebook都成日見到人狙9你，我自己都要skip自己........唔鍾意做KOL嘅可以唔做，delete咗個IG佢，好唔好？

Don’t like it Quit~~ it! Don’t complaint ，唔好係度neg，唔好做個小朋友做嘅嘢，得唔得，唔鍾意Quit! Get out

好想食

吓 我先係喎 未同過女仔講野

每年都要出返個po

扮咩..

而排少咗食生冷野了 想食放題

第時帶你去日本食

係咪淨係講緊我...
真毒 毒到無人信

聽到Bria Cha把聲

慢慢傾下以前嘅工 以前嘅自己
傾下睇戲睇書 然後skype call一齊睇

好想出街

好呀睇埋雪

你毒我切

本性鐘意關心同照顧自己啲對象
比人話湊仔
我驚佢比人炒左係屋企食屎啊

me2

你有野可以切咩

白川鄉

佢咁衰，唔好理佢啦

慳啲啦你

I know that feel bro

都有嘅

我真係想去

驚佢冇工開 佢好大使
同如果佢比人炒左一定唔會同我講

切蛋糕

切記聽日早啲起身

佢唔係你對像啊

留返個quota俾我

拿拿拿 又恰毒撚

好想去

你有咩係唔想食

慢慢黎 未熟驚chur親人
我鐘意人會好關心佢
唔係個個鐘意

你準備定啦
俾tg你睇相

冇，我雜食

Tg咗

唔了

好靚仔啊 扮咩毒

關心一陣唔關心 玩若即若離
絲打有冇搵佢呀

431算唔算？
腦部發展停留咗係未成年階段

佢60路

唔好誤會，我唔係針對你，我係話在座各位都唔係垃圾
因為最垃圾果個就係我
利申，3字

垃撚圾 依啲人都有女

唔怪得咁經驗豐富又入面又出面

你識得唔夠多，完

我諗我應該都會

正正因為佢垃圾 所以有女

咁樣先多女

你先係唔識玩個個

又惡 又捱到殘
仲要做管理層

點樣有男人要

偽毒可恥

點解我哋變咗偽毒

唔係話你係咪成日食蛋糕咪好

咁你今次就輸咗喇

你係毒齡上已經輸咗

聽日又返早
屌佢老味公司欺騙我感情

之前係嘛
佢整親我擔心左好多日
佢自己都唔記得我仲問緊

我真毒嚟信我牙

頭先食飯未覆
佢一陣又開工俾佢做下心理準備

你唔係琴晚先ot完？

Kelvin! 嗱Kelvin~

我公司冇性架
搵你就要做 所以我收工熄noti 當睇唔到

壓搾員工

聽日wfh

所以你唔見我成日屌架咩

Nice

有冇諗過轉工

我今日本身都係

把口成日屌啫
我好鐘意份工係自己鐘意做既野
又愛又恨

係識唔到呀

其他人我唔知，你一定係偽毒

資源分配唔平均 有女嘅就越黎越多女 冇女嘅就繼續冇女

tg po幫到你，個度既絲打多數正常
app你唔會玩得掂

依家生活都冇缺口去識人，莫講女
酒肉朋友都搵唔到

屌 公平咩公平咩

即係一邊視像一邊睇戲

你有冇女同事雖然師姐=女師兄

你衰極都有431陪過世
第時喺老人院見到你兩個鬥嘴一定好好笑

本身同任何人講野都唔係好識

又屈

呢啲真係鍾意你嘅就好warm好sweet
唔鍾意就⋯

？？？？？

我指個衰毒撚

來吧我哋毒撚圍爐

BB你重有我

個陣佢受架都
係佢自己同我講受傷好痛好辛苦
咁應該都係想比人安慰啫

想睇

男人老狗整親邊度咁痛

冇
搭車個陣思考完 唔搵
雖然好擔心佢生計 但係
唔搵

我連同事都冇長期WFH

正常身體地方啫
佢誇張 同我又緊張 每日都問佢好啲未

被迫戒酒了

咁愛錫佢佢都咁，真係好衰

喺屋企飲唔得咩

真係 有得俾人安慰真係好難得

你兩個唔好成日放閃

留名睇打飛機

無得玩遊戲

邊d身體地方唔正常

睇唔到你嗰度

啫係邊度

衰開
都話調翻轉頭我唔舒服就比佢屌
我懷疑佢冇辦法關心自己以外既人

咁都有男同事丫
定IT狗唔當係人

可能佢屌=關心

咁開心

地底泥

都要睇下點樣屌 有啲可以好sweet

佢宜家放走我係佢走寶
以後頭暈身㷫自己搞掂

點屌先係sweet

本身諗到 俾你講完諗咗去第二邊

其實我問緊正經嗰邊

我都好想俾人氹 27個鐘後要返工了 好唔開心

唔返工屎都冇得你食，乖啦

猜開脫衣枚？

一路話佢做咩咁唔小心一路提佢要準時食藥嗰啲囉 我都唔係好知 但係你聽完係feel到俾人關心

你睇你，仲話自己係毒撚

我想戒咗返工呢個嗜好

其實我都想知

大家可以幫我判斷下

諗起錢會唔會有動力啲，我都想搵工但唔知搵咩好

自已條Lan線出黎跟住打去話上唔到網，
第二日mon線，
第三日蚊power power cord

飲多d水 x 2036

算係咁㗎啦，唔係淨係叫你飲水

屌你我12個鐘後要翻工都未出聲

嗱你睇吓

我喺屋企都飲開清曬個酒櫃之前都唔會停

小心個肝

嘩，識你一個等於識一大班囡囡

呢個真
Ring of fire

屌住關心我會好受落
好明顯個啲噓寒問暖我反而麻麻

我屋企飲啤酒only 口痕先飲小小

頂男人
同「咁你抖下啦」一樣咁難聽

：呢個就係我點樣睇個世界 我就係點樣

點樣行我呢個人生路 冇人可以教到我點呀 撒龍巴絲

飲多啲水 食多啲藥 瞓多啲教
再唔舒服睇醫生啦
14日後見

算關心，
但唔係當你係佢囡囡。

男人係諗點解決個問題
女人係想畀人關心

唔掂，朋友都不如

你同佢啲腦回路有啲似
佢成日九唔搭八

我咁講啫 實際上我鬧到佢喊啦

病乜鳩呀唔準病

記得絲讀邊科？

我自己都覺得煩 因為我成日

我自己講嘢嘅時候我都成日都聽到我自己講嘢

傳染埋畀你
唔使14日後見

禾斷六親咁款

呢個有feel

一個星期兩三支紅白左右

一個人飲，胃都穿

再病就要做我女朋友

即刻好返

佢唔係架！！！
佢都係要人關心要人錫住個啲
之前佢同我屌佢公司
我想幫佢解決 講理性野 又叫佢忍讓下
佢嬲咗我仲鬧到我癡線
因為我唔係企佢個邊陪佢屌公司

未來老師？

屌

嗜酒

煩過女人

點解你愈講我愈覺得唔掂

驚誤人子弟

好d未 都好行喎

抽樓主水

飲水先

你眼角高唔高

講多兩句得唔得

喺山腳

有咩唔行 最好就即刻請假衝去買藥去佢屋企照顧佢 煲粥俾佢食 睇住佢瞓

如果我病左有人咁同我講 我應該會激到吐血

我都鍾意買靚水飲
Acqua Panna又滑又清甜

Brian cha 講野好正 啲野萬能key

餵埋唔該

佢之後有關心翻我 趕我去瞓同有問翻我點個啲既
不過我呢下聽到嬲咗 之後個啲已經聽唔入耳

好撚識享受人生

但現實咁做係會嚇親人 除非已經係女朋友

吐血好呀 清毒素

鍾意你就唔會㗎啦

隻耳仔有回音，要拆出黎睇下

佢同你講好快無事就無事勁過醫生

有冇model answer 唔想次次諗

因為我太毒 顯得你係偽毒

你地個個成日呢啲反應
搞到我覺得自己個陣接受能力真係好高

我幫你

但係如果咁都唔收貨就諗唔到了

好想瘋狂聽記得絲講英文

善待自己，及時行樂

你指邊樣野唔掂
佢個人？

幫我啜毒

做咩咁唔小心呀？係咪夜晚冇人幫你蓋好被
曳啦你，食完藥飲多啲水休息吓啦
下次唔好咁易病啦知唔知？

得唔得

聽到之後抵抗力都好咗

佢自己都承認
慘在我個陣肯就佢

等我Chok British accent

ok 抄低左

以後原句照copy

清清毒素

個身冇事 個心有事
自此以後冇奢望過搵佢安慰我

女仔講英文好聽好吸引

係先好呀你

記得絲真係溝女大師

但係毒嘅程度足夠我贏你一個double

咁咪脫毒成功？yeah

講嗰啲野 又唔係fd嗰種互串
感覺好嬲打

打到你嘔血先

緊係啦知己知彼百戰百勝

Flirt得咁明顯我自己又會覺得尷

咪又係飲水 有咩分別

你啲毒要分期清

裝修咗呀

Oh my gosh

武肺都攻唔入

可能你聽到好開心

我一個月黎一次

啲女係咁架啦

病呀飲多啲水啦柒頭

你好了解我

俾你慢慢啜

女同事同我返工喊

大姨丈？

你咁講都唔係唔得嘅

聽到呢d會唔識覆

一日三次

我真係試過咁講

咁做住補習姐姐都得
而家學校咁，
會唔會少左請人

幫佢打到以後唔使嚟

覆句知道就得

女人就係咁膚淺

唔會，好多家長要人

見到姐姐未

每次八個鐘

我咁同你講都得㗎喎

都未玩疊字 還好啦

做咩病病吖 我心痛痛

記得飲多啲水水

noticed with thanks.

Best regards,
meme

姐係全日

Ching ho ball

仲話毒撚

I like this

太戇鳩，不了
我會選擇放低部手機第日先覆

app真係浪費時間

今日真係有d頭痛

偽毒confirmed

姐姐已經消失了 好驚永遠都見唔返佢

幫你按按

點解唔係 而家無人俾我咁氹Ar

小妹行開幽默路線

識咁多

又要啜毒又要打飛機好唔得閒

二合為一啦唔使煩

識都無用 實踐唔到

同埋而家咁講啫 實際上可能講唔到出口

囡囡嘅最大敵人都係囡囡

正呀快d黎

唔係，但你唔會慣個節奏
你係女既好多時都同時覆緊幾個
加個節奏好快，唔啱你

實際係畀人撩嘅小毒撚

聽佢哋講都覺得煩

咁識做既你 好女仔

想斬死佢哋

痔瘡

無錯 我係純情路線小毒毒

緊係啦

咁可愛實有人鍾意

何不食肉糜啲fd

死偽毒

100%認同

兩隻手陰力按太陽穴個位 即刻舒服晒

你同扮基食女有咩分別
只係路線姐

係啊 似係我成日比佢㩒住黎鬧
我唔識形容我地個相處模式
仲有好多例子 我諗到再講

我又係冇抵抗力

按埋頭皮，促進頭髮生長

等你上癮

扮毒同扮基一樣咁可恥

有次剪頭髮洗頭 個洗頭姐姐會幫我按

之後以後都去果到

係囉係囉
我呢d真毒又冇人要

我都試過，爽到想叫

啜足成日實好易上癮

冇得停

你都係偽毒

我關心人都係屌住關心

你咁夜訓緊係啦
你亂食野緊係啦
咁睇醫生未呀
一陣又唔食藥又唔休息

我邊度偽毒

平時都算 點解純文字討論都俾人話偽毒

乜我真係咩

佢咁女人，可能想你錫住關心

_ _ 都損

_ _ 都斷

今晚樓主又可以開定新post 13

我先唔會
我地對話不嬲係屌多過乜
我錫住關心咪好冇面

今日推好快

24小時幾多Q

係，不過今日好好笑

咁又係

巴絲係佢眼中可能係兄弟。

吓 好正喎

通常我會答返佢得啦 無事架啦等佢再屌下我

唔知點解你成個feel就係扮毒食女嘅mk仔有冇話錯先

因為口水有油份

屌 好想駁你 但真係個個都咁講...

1Q147

但係無試過扮毒食到 喊出嚟

出口成潮文

即係有扮到

上連登都掩蓋唔到

咁我triple

我會錫住你架

即係想扮毒食啦

大把人扮毒食女但係成日去飲酒去蒲
都唔知做乜撚

點錫

用嘴錫

只可以講我以前有段時間係囉 之後慣咗話自己毒撚

24小時喎

拿 現影啦

唔係 純粹想扮毒 我男女都咁同佢講

形*

屌見你地咁認真講 梳囉

世界記錄係58個鐘多啲

我都覺得你應該幾識氹男仔

一於破佢紀錄

男女我都可以

教我扮就原諒你

唔准氹其他男仔

好呀你話點就點

燥鵑啲fd

個堆野係我會講既野
不過我都鐘意呢類關心

呢句又係冇抵抗力

佢成日話要屌我 頻率密到我試過懷疑係性暗示

咁撚直接

嚇撚死

記得絲lv99

但係落女會話：是但啦
唔同mode
仲要㨂完又反對

btw大家知唔知Telegram其實係有吉祥物架

唔知喎

100啦

resistance dog
幾得意

我大你Quadruple 閘住反彈冇回頭

屌負皮咗自己

佢試過問 想唔想比我屌死
同信唔信我屌到你喊

咩事

屌....

吓咁癲會唔會都係連登仔黎

你都已經係啦

香港應該冇乜人理

鍾意佢就覺得正 唔鍾意好on9

99咋 差少少先滿

爭你

教埋我

係咪扑縮嚟架

冇

俾你睇穿晒

佢有壓力，S底

冇嘢瞞到我

巴士阿叔咩屌

判官清唔得啦，
你太高端扮唔到

你好難毒得過佢

佢唔想同你一齊返工？

連登仔？

btw蘑菇絲唔見左嘅

巴士阿叔冇S底

見到我毒得滯驚到喊

侵唔侵我

咁你去馬囉

中左伏

又學到野

以為你屌到佢喊

佢走出門口喊俾曬啲嘢我做

消防清唔好學怪怪的

你走出門口抱住佢

乘機

總覺得消防仔會比我地教壞

你偽毒

唔知
係性暗示定我諗多咗

唔得啦痴漢咩

公司係做嘢既地方 唔係俾大家溝女的

佢係呀
都話我知佢ac

依度得我係公認真毒

我兩樣都覺
聽完我冇應佢

走出去屌鳩佢，唔使做牙宜家

唔會掛 要學壞一早壞咗啦

頂，判官清識玩

有次傾通宵佢又係到鬧
我話佢屌完未
佢話信唔信我屌完你先返工

同意俾咗包Tempo都無同佢計啦
唔好提 好燥

痴撚線

我就屌到你喊啦

係性騷擾

佢係
佢試過話屌死我 我話佢冇料 冇力屌
佢嬲咗

抱住佢講：
你未做完公司啲野唔好走

佢可能唔知講出黎變咗調
冇人會咁性暗示

會唔會咁都唔知
有啲敏感字眼自己都醒水啦
可能我比較正氣 我好少講鹹濕野

遇著個m底
不過我話一睇就知你冇料 得個講字

要係耳邊細細聲講

喂 做埋啲野先喊啦

之後俾佢過肩摔

喂

點解喎嗚嗚嗚

有畫面

叫咩名 可能我識

都話得我先係真毒㗎啦

等你聽話啲

N字開頭？

樓主呢，失蹤好耐冇見
又要掉西瓜落海

唔知佢
但講咗咁多次好難唔令我以為係性暗示
仲要我話佢唔得佢又接翻

Btw咪扮正氣

唔好咁啦 我哋係伙伴

啱呀 講起毒你地第一時間都係諗起我

唔會掛
點解聽到呢句你會覺得你識？

不過有啲人係口賤想講啫
但係都要睇人講 有啲女仔好唔鍾意

你又識？

我見有啲情侶friend share screen睇

華生

我真係少同女仔講

九成九都唔鐘意

唔係呀嘛

我冇所謂
不過個陣我乜都冇所謂架啦
你地都睇到我對住佢冇底線
但唔鐘意對方既話 聽到係會好反感

絲打爭仔 叻女
難得唔ot準時收 做下自己嘢好過

我不嬲最聽你話

嬲果陣就未必

你識個個咩名先

打錯

純粹係我周圍去 可能會見過

我唔會激嬲你
錫你都嚟唔切啦

我個個唔係N字頭
點解你又覺得你識
係啲咩令你聯想到

我意思係，你冇佢咁毒
至少你會出街

係邊到見過 形容下
如果真係識就好撚好笑

打

所以咪係 好熟我都唔會講 除非對方講先

波台有位好出名既會員係N字頭

係咪嚟個港版N號房

Hea咗成晚 好爽
聽日又翻早

我真係要將生活重心放係自己到
佢？排下隊先

雨果小子

呢個係你嚟

唉 返工 邊一個發明了返工

咁又係 咁識氹人點嬲得你落

咪踢爆

Hugo1991

過左950

我知你講邊個
佢又係咁講野架咩 我好似block左

但係我嗰個個ac唔係呢個名

無人開post樓主潛了

開始覺得你地撚緊我

而家先知

可能聽日絲打放lunch我差唔多起身

Keep住爭氣覆你都咪鬼理佢

你地講到似層層
好嬲 真係嚇一嚇

笑到仆街

你講名我可能見過既 叫我講我鬼知

叫Hugo

快啲傾定邊個開13先
未必等到樓豬

你係金礦好仔

不過都係
男人老狗扮可愛

1001果個開

屌又恰
係咪我問題係人都恰到我
唔講呀 唔會再比你地撚到

學生pt是撚旦啦

上次開咗無人入 唔開心咗10分鐘

我已經培養好社蓄既心態

Lunch? 咩係lunch?
我有得食再講

唔知佢會唔會又鬥鬥下氣頂唔順搵我
想佢囉囉攣

咁用住果個先，唔好浪費
post返link

我已經準備學壞㗎喇 染金毛 食煙仔餅
乖仔都冇人要

即係咁講
如果有絲打溝仔溝著N賓我一定唱勻全個連登封佢做針女

懷疑佢覺得你咁樣好可愛先恰你

10分鐘咋嘛 好快冇事啦

呢排唔使出街我反而染左灰色真係染比自己睇

唔洗啦 1001開過新

支持

我已經好壞啦

我會自動放飯，
話知公司死人丫

今次1001果個要幫全po打飛機！

肯定成日check住你覆佢未

我電咗頭髮呢幾個月都係

因為佢恰親我都好大反應
可能佢鐘意見到我咁大反應既樣掛

凱婷表示望都費事

MK

你黎

態度正確

屌我即刻搶

輕輕一推

我係垃圾屎

做唔停手
今日都兩點先停 點自動放啊

好得意

推呀推

1000